點解友台cc台班ching 成日話lihkg 愈黎愈低汁

一個老翻論壇
幾時有高汁過？

米系 一直靠波台班手足頂住